其實跳閘會唔會秋後

小弟唔驚跳閘果下 只係驚會秋後

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

有無巴絲解答下

驚閪咩,頂多咪罰幾舊水

啱先跳完，捉到先罰500，仲要咁多人跳，幾時到你吖

聽日換衫換袋再跳過

識人10年都係跳閘搭鐵，基本上都無乜比過錢
最多得閒比人罰幾舊，而家咪又係好地地

驚cctv炸

已經跳咗好多日 要死咪一齊死
怕閪咩

戴口罩囉

500蚊都要秋後佢老母咪好唔得閒

唔會 要斷正先捉到
佢睇cctv最後捉到你你先罰500 點會用咁多人手

屌你跳個閘你係咪驚佢鋤你暴動

特登要用人手check cctv
就為罰你500？
用下腦啦師傅

出閘都話可以跑走 入閘比人周到都好麻煩

自己坐係度睇幾個鍾
為左一個冇俾十幾蚊車錢既人
所以唔會捉啦 一個鍾講緊得60蚊
反而佢地人工低 會hea做啦

告你暴動

咁多巴打比人告暴動坐緊監，你連跳個閘都怕比人清算

講得好 咁都怕樓主番大陸比人圈養算啦

跳返出去
我彈出彈入

依兩個月嚟 你有冇出嚟集會遊行? 你出嚟集會遊行有冇post過相上網?
有冇宣傳過任何反送中既活動?
你有既話 你唔驚秋後算帳咩???

咁樣比恐懼征服到你既 你仲點出嚟幫手呀

唔係好信

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

想捉就跑
最壞情況 真係比人捉 唔好寫真地址
根本無撚敵